（求救）屌你老母飲完酒完全扯唔起

有條女送到口邊 但係飲完酒完全扯唔起
搞左幾耐都無用 仲俾佢話渣ga...
有無巴打試過 到底點先扯得起

試下男

好耐無女玩 唔好再講 以前一個月一條淫西

無圖？屌你老母

唔會掛 飲完耐左左仲冇咁敏感

訓緊啊 黑媽媽開閃光燈影鳩佢好無

好啊快啲

快啦

我就係完全唔敏感 頭先係廁所自己搞左5分鐘都無料到

屌條女仲要唔差 雖然無波但係靚女黎
俾著平時我應該扯到上天花板
屌到佢嗌到全世界都聽到

屌你老母

唉 早知今日唔打飛機
依家真係想搵個窿捐入去

屌你老母性無能樓豬無圖 我立即屌你老母

心理作用

再飲，不過係三鞭酒

學術討論 求教
post咩圖？洗唔洗影埋佢粒lin頭俾你睇？

落bar識？

你個野壞左

成功轉機

樓主on9 圖都無張 影自己條j啊

學術性研究

你平時「睇」醫生係咪打電話比佢就當睇咗？

無撚用...

唔好賴啦ching